\documentclass{article}

\usepackage{amsmath} % 用于数学公式
\usepackage{graphicx} % 用于插入图片
\usepackage{lipsum} % 用于生成虚拟文本
\usepackage{ctex} % 导入 ctex 包以支持中文
\usepackage{titlesec} % 导入 titlesec 包以定制标题样式
\usepackage{fontspec} % 用于设置中文字体
\usepackage{amsfonts} 
\usepackage{amsmath} % 提供 \text 和 \tanh 命令
\usepackage{bm}      % 提供 \bm 命令用于粗体

\usepackage{listings}% 为了嵌入java代码
\setmainfont{SimSun} % 设置中文字体，SimSun 为宋体的系统字体

\title{第一次会议记录}
\author{程智镝}
\date{\today}

\begin{document}
    

\maketitle

\section{会议内容}

\subsection{议题1}



\subsection{议题2}


\section{下一步计划}

\begin{itemize}
    \item 完成任务1
    \item 准备下次会议材料
\end{itemize}

\end{document}
